全新 cla250 / a250

想問下買邊款好啲
同埋今年cla係咪會大改 大約幾時

利申:多數2個人坐 所以dog seat問題唔算太大

A250 啦咁都要問

而家賣緊嘅CLA已經係新一代

兩隻都出左新款啦
A250係街行緊啦
cla就未有

a250

點解a250呢 有無實質少少既比較

Cla

C200

CLA係基於A 搞個coupe尾
所以後排空間唔多掂...

a250 18年現貨平過cla250 8萬

個樣柒咁多

可以考慮a220 然後自己tune engine

CLA250: 好樣少少

A250:
後座headroom比cla多
輕過cla
保值過cla
平過cla

唔明Benz 唔整cla做兩門，叫得coupe但又4門，又唔係好似bmw 4系grand coupe咁，後面又dog seat，4門冇左個實用性，但又搞到唔靚，2門好睇過4門

因為佢要留路俾C class coupe...掛
而家外國有A class sedan
CLA個定位就更加古怪

溝女 a sedan 點夠, 人地要條 coupe body line
cla 唔係低不成高不就 就唔會比人話mk車啦

保值過cla?
我未見過28d盤CLA平均會平過同年份sport
上到AMG A45/CLA45就唔同

入門車黎咋

要空間要舒適比多d錢啦

你見連登仔捧a class 踩cla
咁你買定cla都得喇 啲女實鍾意

你有冇計埋cla250貴過a250 8萬? 469k vs 388k(特價中)

原來係咁無留意

寶馬啦

388k 係 18 年車，19 車冇減

寶馬有無推介呢？

其實a仔都幾平